熱血公民可以點組巨頭建國?

如題，上屆立法會慘敗，可以簽咩人捲土從來？

好忠心

得蓋清得天下

係咁幫賤種熱狗諗辦法歡土重來

第一個買你，負責燈死敵方

樓主已經係一個熱狗巨頭黎

hi Tom

我地集團係建制派

此局唯有n賓可救

國師又中風

熱血公民 垃圾到暈

撚仔

我反熱，想睇熱犬仆街

新界東：國師又中
新界西：佢地以為我地係本土派嚟㗎嘛
港島區：想講唔撈但唔記得講
九龍東：唔關我事㗎

我地特西要搞好港鐵，不了。

天生忤逆

做咩唔講9西
我訓係到都贏啦，如果我輸比個𡃁妹，我係咪要收山呀

山已收 有口齒牙

比條生路個老野啦

希望俾雷劈中

擊殺

仇思達

一山不能藏二達

控衛:國師
得分後衞: 松泰

兩個高學歷少少既打後hold 波先
國師鍵盤指揮

果時睇live柒到唔敢睇

滿

牙達=大前鋒
牙滿=小前鋒

中鋒係who

蓋

Bonix

教練=教主

冚家鏟啦熱血公民

bonix

😰

俾人hack

阿post 有個10零歲熱狗
岩岩trade返來的小朋友

u

who

學騎狗咁網上清算敵人

要賭波 不了

你個名